［萬眾期待］［年三十晚首播］皓鑭傳 1

《皓鑭傳》（英文：Beauty Hao Lan），是東陽歡娛影視文化有限公司出品，李達超執導的2018年古裝劇情劇，由吳謹言、聶遠、茅子俊、寧靜、譚卓、海鈴、王志飛等主演。

聽日有得睇

垃圾

On9?

延禧攻略2.0

中肯

入嚟十卜了

手足好球

浪費時間

高貴妃

其實我鍾意中國戰國時代、秦漢三國 的劇多過滿清劇
戰國時代才是真正的華夏文化

吳謹言

屌奶星，今日出去食，睇唔到

係咪呢個..

正撚到痴線

超靚女

轉j2睇牙中好過啦

厲害了 我的國

又有得睇瓔珞了

支持櫻洛

首歌係hana唱

又係Hana

吳謹言靚女

又可以J皇后把聲

好好聽

無左麻友G
連波台友都唔睇啦

hana

一姐

有皇后同傅恒就正

唔係吳若希唱當堂無晒feel

吳謹言+hana

又有眀玉

舒妃

同一個配音?

特登

咪係

唱番首宮牆柳先啦

要搵返同一個配音唔難啦
除非無做啫

還我牙fred

秦朝有紙喇咩

套野上下兩行好係電影咁
係咪呢部分咋

連男同屈dee兩個咁鍾意大陸片

無野做睇下咋

以前睇過尋秦記之後就已經有個概念就係呂不偉=郭峰 趙姬=姚瑩瑩

邊個唱？

應該部份啦
成套點睇

yes

梓新bb

講得好 趙姬真係賤人黎

三姐

我寧願做下自己野

點解頭先果個一刀殺死，呢個要掉落海

成撚日乜鳩浩南傳
仲以為有古惑仔睇

三妹

有無項少龍先

Exact7ly
仲有嫪毐

睇個款好似cut 咗好多

可能呢套戰國啱睇啲掛
上套個個剃頭好反感

cut得好多

飛得咁快

有無睇左原版既可以講

唔知又要播幾多次歌呢

節奏咁快嘅

跳得咁快既

贏政=林峯

跳得勁撚快on99

屌你賣晒廣告鋪天蓋地都要cut
都唔知睇緊啲咩

吳謹言真係好正

好賤

邯鄲城
好有當年尋秦記既feel

開頭快, 到十零廿集就拖 走極都走唔甩

咁即係依家有無剪？

個color tone冇延 咁好

播返尋秦記好過啦

係囉

點解上下有黑框

其實無乜點cut, 呢part 係好快 , 大陸個邊都讚話節奏夠快， 點知之後...

睇咗嘅巴打，呢套野好唔好睇

個框係咪之後都有?

啲人又差唔多樣

竟然變左tvb劇既套路

扮電影 feel？

唔係原班底咩??

係楓林網睇都有

唔撚係掛

好似冇褲痕

去撚左戲院咁

延禧無敵

集集都咁好難頂

無皇后

兩行Mon感覺好似無咁高清

冇咩一?我記得有

同埋個畫面長左睇得辛苦左

就係呢度比人話屎戲？

咁呢套好唔好先得㗎

係咪劉嘉玲黎?

好撚柒煩

又係復仇片…好悶下喎…

話說趙姬係個淫婦黎 呂不韋仲搵個大肉棒比佢享用

我有d以為自己睇緊tom&jerry

皇上

呢套個皇后都好正

認晍到，頭先新郎新娘係邊個？

嫪毐

幾時復仇成功？

傲嬌乾隆

呢個呂不韋幾似嫪毐

垃圾大陸片

死番出去啦

鮫人淚係由鮫人之淚凝聚而成

55,你唔講我真係唔知

睇緊<大秦帝國>，講內政+戰爭
呢D後宮八婆師奶就腰斬啦，轉播大秦啦

呢套只係執舊片口水尾炒冷飯

呂不韋傳奇 呂不韋自我炒賣夜明珠「皓鑭」>皓鑭傳 呂不韋買櫝還珠

呂不韋傳奇/亂世英雄呂不韋 (2001)

張鐵林 寧靜 陳好 主演.......
擺明野史路線，很黃很暴力個隻

想睇甜片睇呢個好過 youtube有

冇左佘詩曼

李玉

有無踢屁股

一出場忍唔住

呢個呂不偉假嘅？

平原君趙勝係咁嘅肥仔

劇透:最後趙姬會為老外殉情而死
呂不韋會比秦始皇賜毒酒

人中明珠會唔會係皓鑭

開始唔想睇

魏瓔珞 你好大的膽

呂不韋同趙姬以前拍到爛啦,又秦始皇又尋秦記,家下又標奇立異拎黎做主角

播尋秦記好過喇屌

好悶…啲劇情又飛咁去

呂不韋因見秦王嬴政漸長，唯恐自己繼續與秦趙太后通姦會惹禍上身，但又不得不滿足趙姬的淫心，於是在聽聞嫪毐有異能後，便將嫪毐收入府中，不時讓他表演陰莖轉輪之術。趙姬聽聞其性能力如此強悍，大喜.

聶遠吳謹言cp係幾好睇

吉祥

戰國時代就已經有起底組

聶遠同李玉先係cp
瓔絡同明玉先係cp

甩JJ 呢套有無

子楚，秦諸庶孽孫，質於諸侯，車乘進用不饒，居處困，不得意。呂不韋賈邯鄲，見而憐之，曰「此奇貨可居」

呂不韋賈於邯鄲，見秦質子異人，謂其父曰：耕田之利幾倍？曰：十倍。珠玉之贏幾倍。曰：百倍。立主定國之贏幾倍？曰：無數。

呢幕諗起
"如果你想飛上枝頭 朕會俾你一切"

仲好勁下 一兩日搞掂

弘晝

冇呀 tvb點敢播

可唔可以唔好有兩條黑邊

呢套垃圾劇播到4月 呢2個月睇埋愛回家可以關電視

好可愛，想佢僕係我懷抱

硬係覺得似電影多過電視劇

同延禧完全無得比 我家兩老睇到訓著左

延禧開始咪又係悶

一個失敗嘅人…我都係

事實證明 你既努力仲未夠

英落正左好多

點會有個有錢佬咁樣同個
素未謀面既下人咁講野

吳緊言真係好樣衰

有啲悶

呢段把聲配得好似kururu

呂不韋有咁痴線

明玉 變到唔同樣 肥咗。

靚就及唔上 話佢樣衰都過分左

又特別演出又特別邀請即係點

死魚咁既眼，個嘴又整到好難睇

曲風一樣

想識吳緊言要點做？？？

個女主係趙姬定點
可以點洗白佢
歷史就係一個不守婦道嘅淫婦

今晚12點有MV

片頭好似係shiga

調查佢邊度住 搵日夜晚扑暈佢 用你嘅肉棒插入佢體內再叫醒佢 得左

邪惡bgm呢？

之前好多床上戲
預告好似好多

播大秦帝國啦，都係講戰國末期

其實有咩好睇，表情一樣樣，好悶

淫到痴線

你套野搞到我遲左睇大老千

明明係hana

女行atv舊路，食屎啦！

自膠 原來shiga係7點個套

shiga正好多

櫻絡一開波已經節奏緊張，幫零瓏解圍，繡合併畫。
依套仲係麻麻，而且角色背景好似差不多，對女主忠既依套都係忠，奸既都係奸。

褲痕有無拍依套？

點解冇韓信傳，白起傳

無， 吳謹言個套朝歌就有佢

咁似瓔珞不畏言頂撞乾隆

朝歌都拍左好撚耐下
有波台過氣女神牙桐客串

司馬遷幾十年後寫嘅都未必係事實
佢都係聽番嚟
世人咁憎秦始皇
有咩好得過話佢老母係淫婦?

又係初期比人逼害…唉…
好悶呀屌

好有錦繡未央既感覺

皓鑭型撚到

同瓔珞設定一樣口才屈到

有無人覺得佢個妹有少少似邵佩詩

舒妃好似只有17集命

小pussy

又係宮鬥劇？

幾時有明玉？

係好似

延禧嗰陣有人講過

垃圾爹真係灰爆

公子盤咁款

咁既劇情

延禧儲落啲命數

呢套無延禧咁緊湊同緊張，我估收視無延禧咁高

話題性都冇咁多

冇皇后

會唔會好似當年套醫道

呢兩個同聶遠秦嵐差好多皮

李龍基後生幾型喎

好睇wo 好過純宮鬥

呢首岫玉之前幫延禧唱 好正

純宮鬥先多師奶睇

虞少爺咩事

好撚無能同剋人憎

成個傻嘅咁 「點算好啊？」

成晒啲老母

死晒啲老母

最唔慣就係講到女主角係大美人

點解呂不韋擺咁多心機心思落女主度？

公主雅

公主雅好正

奴家⋯⋯⋯

腰斬未

原來打手服務唔包外購劇

外購都睇下邊度 外購日本實幫你打
大陸咁差

唔得閒睇 想問下套戲點

兩集先得十頁
玩撚完了

延喜又紀多

無我發功係差d

28~29

兩集應該幾多

咁勁28-29

都係唔集集追了
等每播十集八集先一次過追番晒

睇左兩集都仲係俾人bully苦情戲。
延禧第一集已經出計幫自己解圍。

好拖，勁撚悶

滿腦子都是尋秦記

出晒水

公主雅似延禧慶妃

少龍~

吳謹言真係好撚靚

開始好睇

原來皓鑭老豆就係瓔珞老豆

錦繡又做葡萄撚

垃圾到咁 , 個咩公主居然拎一把反曬光既100蚊淘佬鋼劍 ?
讀過下書都知春秋戰國用青銅器啦

是旦啦 戰國冇紙抆屎tim

公主雅係咪尋秦記嗰淫婦

皓鑭又屌打禽獸啦

秦朝 清朝 相差 2000 年 , D 建築擺設 , 頭飾服飾居然重用 ?

2001 年張豐毅套<秦始皇>珠玉在前 , 呢套真係 ...

好靚

係

瑤姬去搵方姑姑求助la

半副身家

《尋秦記》周驄叔教你去廁所唔洗用廁紙

好想瘋狂同吳謹言做愛

返支那睇啦垃九圾

呢度好撚靚

怡親王又做兵

有冇皇后同傅恆？

異人

開始有戲味

個丞相好好笑

樓豬真係on撚99

個老豆仲仆街過延鿋

趙國班人好興鬼打鬼 最後都係自己玩到滅國

搵高貴妃俾d湯圓佢食

扮傻

又到扮傻環節

痴女

禁就要睇真d啦 between 我阿媽睇到就訓著 今集

好似開第2個post

你弱智

聽到句「邊個先開口就輸半步」笑咗
又黎呢d mk對白

痴女皓鑭

點解吳謹言可以咁撚可愛

Bambi吊打啦

細細個睇呢套我到而家都仲記得

公主雅係咪尋泰記個公主雅

好撚悶

秦王孫好有氣質😍

呂不偉同王孫係囚牢講政局心計，呢度即刻有D戲味
爭風呷醋真係唔掂

公主雅生左林峯出黎

之後比人女女女

公主雅幾時會俾趙穆手下輪姦致死

商鞅變節投趙

選角幾好

趙王係咪做<大秦> 商鞅果個? 老左咁多

屌佢真係痴q咗線

其實套野都10年之前

死咯...人氣同延禧差天共地

我揾左好耐都唔見有討論post...

羋月傅都差唔多格局...

太多道理要講， 又太多角色太多支線
無延禧咁爽快直接
C9都唔睇，因為覺得太亂

幾時有明玉??

當時形勢

又玩針呢招

好撚變態

個公主好變態同好淫

呢到既乾隆好慘
付出咁多但最後.....

公主快啲吉我

NB

跳舞嘅皓鑭好撚正

唯一的呂不韋

之後有套 大宅門

個呀爸夾埋條女屈皓鑭？

我要做隻狗

戰國時代哪來的德意志犬呀

屌你老母禮拜六都要做支那劇

不過果陣好似仲係叫普魯士定條頓

其實套戲有冇明玉

成個星期得13頁

姜梓新 角色 殷小春 趙國醫術最高的醫師

櫻落跳得好撚淫

好撚正

李皓鑭呢個名係作岀黎？

慘

呢個位完左去算啦

呢首垃圾連我阿媽都唔睇,鬼唔望收視插水,等TVB咁鍾意播蝗劇

呢隻品種叫哮天犬 , 封神榜時 (周朝) 已經有啦 ! 有片為證 !

個妹仔今次會唔會又ON 99咁死 ?

變態公主又回來了

連星期6都做，搞錯

呢個妹仔 係咪延禧吞金死個個 我唔係太認到d人

唔係，係櫻珞初入宮時嘅吉祥

丞相都要做埋龜公

個公主雅有d變態

係好撚變態

正史係咪都係咁

根本個個都變態
就算個王孫都好鬼 扮晒野
最真反而你乾隆

見到佢上集比件有針既衫王孫著先覺佢變態 唔多知正史係咪一樣

中史黎講，戰國時代先有趣

李玉換左角色 變左丞相 都仲係好公公feel

想問邊個係黎彼得？
弘晝？

好撚痴線

呢個又係延禧入面咩角 好熟 個妹

變態公主雅

劉嘉玲

瓔珞做舞姬唔襯

套野節奏快到

跳舞真係好撚正

做咩要加插d郊外跳舞嘅shot

好

點解區區一個御史嘅夫人，咁大權叫得郁太卜搞搞震

呢個look唔錯喎
起碼好過清裝

公主雅點解要同個妹講，等佢可以阻止皓鑭入宮？

呢鋪又點拆呀！

係咪呂不韋又擺門呀

個背景同尋秦記趙國個皇宮一樣

屌

災星？送佢去秦國咪啱囉

肥仔同聶遠好撚正

點撚樣頂到4月

寸到袖玉應一應

真，賤！

公主雅係女魔頭

利申: 睇到30幾集

古時敢入政埸D人真係勇敢...郁D就話殺頭

指羊為鹿 屌

膠兒 食屎啦

天神既禮物
金莎？

咁都唔死？可以點兜？

明玉

明玉出場喇

明玉呀

D橋無延禧咁好

天神禮物 金莎 會唔會比人告

如果套野係現代就容易解釋，因為有低溫火呢樣野。

明玉BB

太卜有乜下場 擺返佢入去燒

依套延禧三成都無

古時，仲要係戰國時代，入得官場既人都係權貴之子

條條女都貢正既。。。

明玉真係好樣衰

有冇巴絲記得我 終於得閒睇

岫玉好正

靚就及唔上 但係好可愛

瓔珞又撚

變態公主最正😂

皇后個樣好怪

整容失修

皇后黎?

舒妃呢個look 幾正

明明皓鑭呢種角色響現實世界最令人痛恨
個個都錫住佢 一出現就抹殺所有人一直嘅努力

反而我覺得幾新鮮個題才 呂不韋同秦始皇有咁FD 既咩 （利辛唔熟歷史）中間夾住個女人 三個人一齊個畫面幾和諧

幾好睇呀

蕭紅下場 唔洗問阿桂實死無生 上套戲邊個得罪瓔珞都無好下場

佢係泰始皇老豆

公主真係好撚正

想公主玩sm

好想比佢含

照妖鏡上線

吉祥呢套使唔使死？

終於親眼見到明玉bb 就做完 食屎啦tvb

公主笑得好淫

皇后係同個雲少妃 百合 定同人偷情

原來古時係咁興中間分界既髮型...

古時一年有幾多日？

袁春望

秦國有紙

袁春望好型

前幾集趙國已經有鋼劍

諾

抵死TVB 一無阿余就冇人睇

皇后岩岩做咩

放棄了 同延禧差幾班

呢個真

垃圾戲

根本同個堆乜9獨孤天下一鳩樣又長又悶，只係延禧班底就放左係8:30

太悶唔好睇

劉嘉玲d笑完全feel唔到驚

張譯兮，出生於2003年5月23日
宮女吉祥 / 侍女司徒月 原來先得 15 歲

以為皇后有幾醒，自己俾人利用都照殺皓鑭

boss氣場當人狗咁撚真

勾佬?

幾時生林峰

冇記錯係話皇后同"公主"喺床到。。。

播返尋秦記好過

好似係 she she

收埋條佬呀

Sheshe會爆過收埋條佬 我聽完個反應係 係咁炸

公主又幾正

金戈鐵馬
氣吞萬里

連辛棄疾都有
早左千幾年喎

條條後生女都正啦

大陸劇

叫“王上”？

唔係應該叫大王/國君咩？

呢套野唔多港女睇 多港女睇既話應該好似喵喵怪咁 乜都諾

王上果然係王上
睇得真通透

又係呢啲劇情
條女勁到天文地理 無所不知

我屌爆你老母唔撚想睇支那劇

古時叫王或大王，唔會叫王上架喎

仲有秦王孫，唔可以簡化做“王孫”。
因為唔講“秦”，係好有問題。
成個意思係秦王個孫。少左秦，就唔清楚。

霍景良完勝依個呂不韋

點解會叫皇上？

佢字幕打“王上”。
但肯定戰國係叫“王”，大王，國君或者稱呼爵位都唔會叫王上囉。
套野嘅稱呼好亂嚟

孤身走 預言像花般錦繡

大陸古裝用字成日都亂嚟。

唔係秦嵐
係寧靜
想當年孝莊秘史.....而家.....

陳小春

Shiga唱主題曲真係好高質

皇后講野個tone真係好正

公主好撚變態

好似冇乜人睇

咁快搞掂一個

啊 記你一功

偽君子

響秦國帶咗Michelle返嚟

響秦國帶咗Michael返嚟

史記趙姬荒淫無度

個女人有幾分似madam盧

個王后？

硬係好熟面口咁

櫻珞

公主

吳謹言好正 好想食

個公主真係好正
樣已經靚，個性格咁主動都好吸引

情人節就冇人推

我推

好悶

成套睇嚟收視麻麻，個post推得好慢

其實收視幾多?
應該出左。

其實好過延禧攻略

係 世界觀大d 起碼有宮外既場景

好想同皓蘭瘋狂做愛

推得咁慢

有收視報告未?

推po仲慢過平時WFC嗰幾套

好想同公主瘋狂做愛

啱啱偷偷寫字祈福嗰度應該係用咗周公嘅典故 ？

冇人推po...

古代人識講英文?
個個都講nod

諾…清朝講渣 現代講屌
識唔識

咁耐都係1?

係呀

同荷李活差不多

皓鑭😭😭

醫師好正

屈機

微臣董昭

長平之戰ready

慘啦 趙輸到仆街

趙括出場未

捐身家

又有皓鑭bb睇

好白痴

呂不韋叫秦王孫做王孫
楚國太子叫趙國王后做王后

公主唔好喊啦

就訓着

兩個星期都推唔到一個post

咁少人睇

Sheshe

套野完全冇考究過
『小童』是春秋戰國時期的諸侯正配夫人的自稱。《論語季氏》中說：『君稱之曰夫人，夫人自稱曰小童。邦人稱之曰君夫人，稱諸異邦曰寡小君。』
旁人叫王嘅正妻應該係“XX”君夫人。一定唔係王后。
而且秦王孫係完整稱呼，點可能唔要秦字?

睇lalaland算

呢套真係悶到仆街

浩瀾係咪趙姬？

雅公主
係咪雅夫人？
人盡可夫個位

男寵

會唔會播埋佢同膠毒

九成唔會 改好多野 淫婦都變正義撚

係
聽聞改晒
趙姬同嫪毐無乜關係
咩大陰轉車輪嘅描述都無晒
趙姬由頭到尾都係貞潔正義化身

岫玉=支那邵珮詩

第三線劇集
守護神之保險調查（外購劇）皓鑭傳（外購劇） 倚天屠龍記（外購劇）

超似，不過支那的靚啲

雅公主好似幾正

唔怪得咁熟面口，不過支那呢個靚好多
小 pussy

全部外購

主角其實都好賤，屈人然後迫死人

報仇

岫玉

我想睇宮鬥呀
呢套都唔得計算嘅

自殺

落左毒??

老實講今次配角d戲額係麻麻

On99

係咪要係個監牢唱今天我感化陷害你既人

睇到廿幾集，越嚟越頂唔順啲老土對白，畫公仔畫出腸 仲要係咁重複

反而睇延禧攻略冇咁出戲

屌tvb係咪自斷米路
我老母咁鍾意睇電視 都話瞓覺算

瓔珞好可愛

如懿傳同呢套掉轉黎播仲好啦

明玉最可愛！

瓔落好撚正

想同佢拍拖

由清朝溝仔溝到戰國

根本成套戲就係你害我，然後我就要害死返你，老套套路

其實延鿋同如意都係

打仗拍得咁求其 用矛可以插到人飛起 城門撞兩下就撞開

是旦啦 啲咖呢啡都要錢

皇后識咁多野

老婆仲有智慧過佢

你仲醒

趙王好柒

淨係諗住仆野
強國都變廢鳩

姦

死淫蟲

原來想扑櫻珞

有邊個唔想

扑明玉就想

如果可以改變歷史, 一定殺左趙姬同異人, 冇左秦始皇

明玉又醒又寸好正

收視22.1點

個高將軍好撚乞人憎

公主好柒

公主跳脫衣舞可以留住王孫嗎？

淫婦雅夫人跳脫衣舞

帶公主一齊走喇不如

睇小d垃圾蝗劇啦，睇得多會變蝗架

唔靚做乜帶走

個公主叫雅兒
係咪即係 尋秦記 雪梨做果個趙雅？
以前唔係成日俾人話天下第一淫婦咩

芝娃娃咪又係差唔多，不如帶個聽話嘅走

好過芝娃娃好多

負皮不解釋

冇人嘅

明玉係咪les

垃圾父母

個將軍之後會溝明玉

呢幕好靚

岩岩果幕好靚 有無cap 圖睇返

呢條撚屌

瓔珞

集集都係捅自己一野話係人地殺

明玉望瓔珞個眼神

鬥慘大會

個老坑幾時死

公主雅全場最正

個廢老阻住地球轉

好sad

無人睇

吉祥bb塊面好細 好qq

悶到老母都頂唔順要轉台

三日三夜 仲唔屌到病咩

有明玉 唔轉台

韓國公主麻麻咋喎

的確好整容味

明玉好得意

明玉仲靚過泡菜妹

D室內擺設咁似日本

不過我都係中意延禧攻略 明玉個配音 個tone 高少少 ，呢家成個男人婆咁把聲

全世界都想主角死

泡菜妹大細眼

同一個配音呀！

延禧個個得意d

垃圾皇帝

明玉堅正

幾乎日日唔係俾人打就屈

大結局on9
大家唔洗浪費時間

殷春袋

有無公主雅ge

後生版姚子羚

明玉宮外個look好正喎

秦王孫大把收收埋埋

仆街秦王孫

睇完結局 呢套整體比起廷禧垃圾好多

牙月

痴漢

阻人扑野

阿月好得意

劇情不斷重覆， 次次都有人阻住佢地一齊

個毫無貢獻既死廢老終於瓜柴

每集一次

延禧好睇好多喎

延禧緊湊好多 , 呢度， 剩係王孫走佬， 佢地一齊都loop 四五次

皓蘭好正

估唔到華陽成條波罅show比人睇

播咗咁耐一個post都未爆？睇嚟都無人睇

乾隆好撚慘
悲劇男

皓鑭係咪雞嚟

呢排開始幾好睇...

sheshe

瓊華公主好勾魂奪魄

有24·8

要求腰斬

黎緊睇好邊套劇？

冇睇一集姐，完全唔知做緊乜

殷春袋個look好正

韓國公主

G

幾靚女

靚個延嬉個第一美人好過

好淫

我扯撚足十分鐘

個心口開得好大

真係好撚正

韓國淫娃

但冇乜波路（？）

呢種先銷魂呀
明明乜春都無得睇
但就覺得成個feel都好正

好撚禁住佢黎砌

少妃好撚正呀

靚到痴撚線

個公子仲理乜春小春呀
同庶母扑算啦

仆街泡菜妹 快放明玉bb

唔係泡菜果個韓國

泡菜妹

有無人鍾意薏仁 佢死左之後都唔好睇

韓少妃好正

一舉手一投足都淫到仆街 好似瘋狂中出佢

配音都淫 聽到扯哂旗

又要打J

公主淫中帶刁蠻

ice bucket challenge

過兩集好似勾引成功

張頌欣都唔識

左抱公主雅
右抱韓國公主

百越人表示你地圍內打好喇，咪撚搞我

大陸g

似 ALI ?

終於有圖

好正

睇佢個樣又淫又招積就好想狠狠咁泡製佢

你雞心呢啲低質野同佢比

好滑

啱啱異人發嬲嗰時配音把聲好唔襯個角色 成個𡃁仔咁

Ali點比呀

嬲嬲豬

超鐘意

有冇公主雅

metoo
咁主動都唔食

異人究竟係咪男人嚟?

送上門都唔要

成套劇公主雅仲做得好過皓鑭

勾引公子羽喇韓國公主愈睇愈靚

公主雅都dap得杯落

淫撚到

好淫亂

兩個公主都

公主羽同秦王孫有時都幾似樣，分唔到

蕭亞軒黎既

終於可以同韓少妃扑野 唔洗再打飛機啦

唉 屌 扯左旗

雖然明知係陷阱，但係點把持得住。

咁大膽訓到第二朝

好手段

呢個先係男人嚟，啱啱異人唔食浪費曬

韓少妃婬到

王孫靚仔好多

咁咪惹禍上身囉

錯過左呢段

好想同韓少妃瘋狂打車輪

廿一歲

一國既公主點樣學到色誘既手法？

食公主雅應該冇咁大鑊，反正冚世界都知公主雅鍾意佢

點揀
韓國公主
趙國公主

公主雅so far 係全劇最靚

日日830就硬一硬

趙王點解成日好似好廢咁,係咪扮

咩事？

日日睇一陣就要入房關埋門J韓少妃

頭先倒咩落膊頭呢？

蠍子

韓少妃

食左無得走數，一定俾個姣西逼婚，點番秦國

唔返去了 ，唔生林峯了

公主有性格缺憾，娶唔過。

王后

呂不偉先係真男人

好撚慘
有謀有勇，但個下場成個毒撚咁

呂不偉一步一步將皓蘭送俾王孫 唉

好撚on9，咁就激到條友過黎

CLS原來咁抽得

仲未爆1

公廁

公主呢啲真係好女友

好想俾公主倒追

呂不韋係咁酸

大戰三百個回合

呂不韋好煩 溝又唔溝係到煩住曬

好煩，係咁拖拖拉拉

眼前一黑

司徒月

痴線sweet到爆

頭先自己拉埋門

想同韓妹同女醫3p...

Sweet完兩秒又死

播左成個月仲係post 1

呂不偉真男人

呂不韋個僕人好正

冇食野幾個月？

原來係3日

隻歌好撚煩

死咗？

死了？

又成集談情

韶華逝水 悲傷盡頭是沒眼淚

全部失去 心反而沒有顧慮

問這蒼天厚待過誰

風光有代價都揮之不去 來年定判罪

四日就行過邊境，果時秦趙差幾遠？

老實講 呂不偉真係好型
好似江華

芝娃娃真係好樣衰

講咩呀你

d戲好屎

真男人
係背後做左咁多野
但又唔比/唔覺得需要比對方知道
即使受左委屈，都忍受

公主正到⋯⋯

公主
異人

有得食唔食
痴撚線我先唔信

呢啲女邊度搵

係唔撚係男人黎

屌佢老母
偽君子
仲要朋友妻咪走雞

出左街睇唔到呂不偉點比人救番

無人救
只係主角光環
又要復仇，劇情自動波唔洗死

我屌你老味嬴異人

暫時最正係韓妃，公主，跟著司徒月

咁佢點番番黎

未返，去左泰國
好似有排都未返
所以返到黎條女都比人食埋

明玉>公主>司徒月>韓少妃

點解食到死過番生但無左條女

夠仆街就得
聽日/後日個幾集就睇到原因
係，個種唔可以講出口既憤恨一定好大好壓抑

但今集已經講左佢死過番生？

Yes
同埋展開仆街王孫溝二嫂之路

你地鍾意邊對多d

王孫+皓鑭
呂不韋+皓鑭

公主雅>李皓蘭>韓瓊華>殷小春

王孫好賤，呂不韋走咗冇耐就搶人條女

兩個盒都裝左野 屌佢老味
即係點揀都係嫁比佢
Cheap到

朋友妻咪走雞
呢件異人真係人面獸心黎

櫻珞 傅恆

心計太重，連心上人都算計

呢兩條友乜水？

期待高貴妃出場

所以先生到個無人性既仆街仔

華陽夫人

做咁耐仲未1001

D妝好日本

皓鑭有冇咁鈍 咁耐都睇唔出秦王孫鍾意佢

好正喎 計到要人嫁比佢 無得輸

個公仔教扑嘢？

睇你點睇啦
我就覺得擺到明係乘人之危

泰王孫好撚心計 正仆街黎
一早佢已經想搶走皓蘭

同意
呂不偉好撚慘

其實佢擺明係乘人之危 但佢都睇死芝娃娃唔會揀 佢買個保險

其實我已經睇曬 遲d劇情會幫王孫加返分

唔太覺
對呂不偉都係好仆街
明明自己有愧於人在先，都咁
只不過係佢個仆街仔臨尾仲癲
先顯得佢又好似好人好多

個設定其實王孫都係仆街仔 擅長於心計
但我睇完 覺得佢個人本身咁仆街但又對芝娃娃咁真心咁愛佢 就覺得佢好

其實芝娃娃嫁左比王孫之後先開始好睇 前面好撚悶
希望之後啲反應會熱烈啲

王孫

咁少人既

女人論政

如果項羽係呢個時代既人，會唔會一早搞掂秦國

白起殺左咁多人

虞姬啊~~

趙國士兵40萬向白起投降。白起與手下將領謀劃說：「趙國人民反覆無常，之前秦攻下上黨，那裏的民眾卻全都跑回趙國。如果不全部殺掉他們，恐怕再生事端。」白起用欺騙的手段，命手下士卒將趙國降兵全部殺死，只留下年紀尚小的士兵240人放回趙國報信。長平之戰前後斬殺趙兵45萬人，趙國上下一片震驚。戰爭結束後，秦軍清掃戰場收集頭顱，因頭顱太多而堆積成台，名叫「白起台」

呢個秦王咁無霸氣

大魔頭

屌 扮狗

袁春望扮秦王都好似扮太監討好娘娘咁

佢係咪太子？仲未登基？

條女好煩

燕趙之君，始有遠略，能守其土，義不賂秦。是故燕雖小國而后亡，斯用兵之效也。至丹以荊卿為計，始速禍焉。趙嘗五戰于秦，二敗而三勝。后秦擊趙者再，李牧連卻之。洎牧以讒誅，邯鄲為郡，惜其用武而不終也。

以前真係好恐怖
打起仗上嚟，人命只係一堆數字，仲要個個身首異處
如果唔係以前d人生得多，幾場仗已經可以令全部男人死清光

好似異人返左去先登基

以前d數字吹得好大 , 40萬人用呢加科技管食住都好難
佢係加埋掃地煮飯打雜應該得一半真係打仗

白靈兒好正

想兜巴星佢

正在咁多女角入面佢係最樣衰最on9既一個

去到佢死個刻都係on 9

唔會 因為秦國都大把勁人

中國歷代武將不敗紀錄殺百萬人以上係咪得白起

好正 想打佢屁股

Miss左，成盆紅水即係搞左野定黎m?

岩岩個野好似想後入咁

仆街偽君子
想衝紅燈

M 到

皓蘭來m

30集都爆唔到一個po

咁贏政老豆到底係呂不韋定係異人

打屁股，j ed

古典純音樂好正 有冇人有source

大帥哥一集一個

套戲悶

有馬蹬

睇趙國仆街

趙國都算敢抗秦。可惜唔夠打

躝

浮板

"完璧" 歸趙 ... 未破身

好難想像好撚第時會同膠毒中出

Mk 仔中出即飛俾有錢毒撚埋單

不過都係送左比異人

屌 異人好撚慘

心痛異人

你好躪 ! 你好躪 !

異人咩病

打輸杖
男既姦女既殺

死撚咗咁多都仲可以捱40年 真係多老本食

on9公主

45萬
當時全個中國加埋都唔知有無50萬人
打仗俾盡1000打1000

趙國話晒大國，仲有其他咁多國家牽制呢

後面d人遊走

下集皓蘭molamola

被人dap左，
秦始皇要出世喇

異人心機好重

以前打仗鐘意報大數，一黎振奮士氣，一黎嚇下對家
我諗45萬入面有40萬都係水份

聽晚定星期一做下一集?

On9瓔珞，是非不分
呂不韋唔係挺而走險拎護身符既話
佢個王孫死鳩梗

聽晚兩集

咁又無咁少 真係打應該有十幾萬 其他支援後勤

呂不韋好慘
自己仆心仆命為秦王孫
結果返到趙國發現王孫搶左皓鑭，條女仲要唔理解佢
呂唔緊張佢點會一知道趙國有事即刻返嚟搵佢
何況之前已經想返係比司徒缺攔住左
只可以話編劇要拆散你就拆散你

無錯，其實睇埋之後果幾集就知唔係呂不韋死過返生
無畏無懼咁去秦國做左咁多野
王孫根本必死，但瓔珞完全無看重呢樣野，完全無感恩過明明因爲呂不韋做多咁多野先可以保佢地兩個健全
一句講晒女人變左心就你做咩都唔係好人

條女應該好享受做M
比人打完屎忽就要對方娶佢

On9瓔珞
知恩圖報？
有無諗過最開始拯救自己出火坑，之後先有今日既係邊個？係王孫呀？

呢套嘢堅on9

瓔珞＞＞＞＞＞＞＞浩鑭

難怪後世話佢係淫婦 冇話錯佢

唔係睇女都唔會睇
之後應該棄劇

唔明個個屌呂不偉做乜

冇睇哂，但睇到女主可以愛呂氏跟住又嫁王孫，心諗女人做雞呢樣野真係千古不變

好煩

異人好慘

異人好一招 以退為進

幾時同異人扑野??

異人奸笑了

感情呢樣野
無論講幾多都好
都係藉口

女來講同舊年套射雕冇得比

其實大陸啲劇都幾左膠又女權
套套啲女人都咁撚大, 次次個女主角都咁撚煩又離地

唔好呀

袁春望好正

王孫好cute

又幾盞鬼

到底贏政老豆係邊個

異人好可愛

準備破處

躝開

會唔會又做返趙姬同呂不韋和好，仲搞埋，令到個仔唔知姓呂定姓赢

尻痕

秦王孫收皮啦

究竟王孫鍾意皓鑭d 咩?
點解公主會輸?

咁撚大個皇宮無多張被?

上面仲咁多人讚王孫，出晒水咁
證明女主是非不分，一心狗沖王孫都係反映現實

分被會比人懷疑

好撚型呂不偉
真男人

wiki話唔同史書講嘅唔同，最直接應該要喺兵馬俑掘佢條屍出嚟驗

到底真實來講呂不韋是不是好似范蠡獻西施咁主動獻趙姬

個把柄係咪扑過野？

個膊頭

韓國公主好撚正

夾硬屈

想屌。。。

個樣好高竇

子龍將軍

準備爆post

爆完實無下個

一定要後入調教

倒盤屎水照下自己個樣先

尋秦記咪講佐囉

韓少妃整容樣

你開

成集都只係為左舖排搞野

嗚~啊

on9皓蘭
如果呂不偉唔係因為你點會返黎救王孫
用你個腦諗下啦

我睇美隊算

利申睇左Captain Marvel

臭雞

呂不韋好慘

奸父淫婦

想扑野就扑野啦
偽君子

條女冇左lu

泰始皇出世lu

一次又一次咁救佢地兩個奸夫淫婦
自己一無所有

妖賣乜廣告呀

陰公，幫左異人登基結局要自殺而死